想同一齊7年既女朋友分手

我應該點先可以同佢分到手
佢好期待我同結婚一齊住
佢愈逼我出去住 愈覺得同佢一齊好錯
我一直都好愛佢 自從佢逼我婚 我唔知做咩好驚
好想逃避
我以為我係未玩夠 想結婚前玩下 玩一陣會正常返
點知愈玩愈覺得唔愛佢 愈想自己一個
佢好似feel到咁 講到最後一次見咁 我唔知做咩喊左
今日見佢 佢好開心 而我連拖佢都唔想

死仆街又害鳩人，快啲分手咪害人

邊到仆街？講黎聽下

屌你老母

仆街仔

點解唔想拖？
點解唔想再行落去？

你呢刻唔斬欖 選擇拖咪仆街

我想發展自己事業 我想博 唔甘心咁過左一世

又想有西屌又唔想負責任承諾照顧人下半世
你都幾仆街

幾大個？
拍左7年先想博事業？
事情同愛情可以並存呀

我都覺 佢第一次拍拖

屌閪條女冇享受冇快感嘅？
BTW樓主仆街仔

咁咪分囉 從來無人講拍拖保證結婚既
不過如果你當初有承諾過會娶既 違反承諾呢點咪又仆多樣街姐

廿尾 無啦 依家博都遲
我唔想搞到佢 我好想博

就係話7年前唔想博
而家到人地想嫁時就要博
其實都係藉口
唔愛就唔愛 直接承認喇

你上連登都係想搵認同姐
分囉 你身體都好誠實
你自己都承認對呢段關係冇信心
後悔也無辦法

點分 成屋都係同佢啲野 我已經發癲左成兩個月 好想放棄 呢世打工 一諗到咁就完全訓唔到 好撚壓抑

個名3年前已經改左

條女最美好果7年青春比撚哂你
唔該傍返一百幾十萬 比佢上車都好
然後從此係佢面前消失 thx

放心,我唔係女權撚
我係講有收穫就要有負出者,屌完西咪照顧人囉
女方都要照顧樓主架
換轉條女上黎問,佢唔想結但佢男朋友逼婚
我都係一樣答法

樓主冇準備一係同條女講,一係直接分手
拖住人真係好侮街

我蓄啲錢係佢到 無諗住收返

搏乜先？
點搏法？

男人嘅時間就唔係時間

純好奇
如果佢冇問過你結婚嘅事，你覺得你地之間係咪會一直相親相愛落去

呢啲Case多數男方分完會後悔到仆街

我上星期想同佢傾 點知講兩句都想喊咁

介紹比我 我幫你

可能會 淨拍拖 我自己可以做自己想做既野

愈玩愈覺得唔愛佢
你係玩咩？玩女？

如果佢真係愛你嘅 會願意陪你努力 令你進步

收皮啦 咪撚害人啦
玩你老母咩

點分係你既問題 但你拖住唔分咪仆街

女人通常貶值快過男人
正如你既一個鐘價值低過elon musk既一個鐘

收皮啦裝修佬 量乜子力學？ 証下光子黎睇下先啦

你兩個想要嘅嘢都唔同，你要自由、佢要承諾
直接講出口分手兩個字有幾難
你都唔愛啦咁做咩仲要繼續拖住人
睇死你都係內心想分手但係又唔想自己做衰人嘅仆街佬黎

人生得一次 有好女仔想嫁你你選擇都錯過？ 人生唔係得返工同錢 雖然錢真係帶倒快樂比你 但有錢孤零零一個又失去真心愛你嘅人 值得咩？ 人生唔係有成就先係成功架屌 醒下啦

長痛不如短痛

正仆街
祝你玩到生花柳

我係 我以前想行船 見識下 最後留低左 屌我屌得幾好 我都知

無扑野都生到咁勁😂😂😂

玩下先愈知自己想點 尋找自我 明？

唔係屌醒緊你啊係想你快d放生你女朋友啊

扮咩想搏
有心搏咪訂住婚先過幾年再結囉
既然都唔愛 咪分手囉

你所謂想要嘅自由同拼搏不過係你自己理想化咗 以為離開咗段關係就會實現到 倒不如承認係七年之癢 個女仔同你一齊走過咁多年 佢想結婚你都唔係去到今年拍拖先知啦 你拖個女仔咁耐 到佢生活全部圍繞住你個陣先唔要佢 咁你仲唔係仆街？

男人老九扭扭令令做乜九

咁咪即係齋拖但唔棍負責？仆街黎嫁喎
咩叫做自己想做嘅嘢？由一齊嗰刻開始你就預左承受二人生活嘅準備嫁啦
既然你覺得條女阻住你即係已經唔夠愛 唔好扮好人
分啦 咪比假希望條女
你係有啲良心就早啲比佢搵過個更好嘅

想搏，想左7年都未撚搏懶條女
師兄呢種態度值得學習

乜撚野 唔甘心想就咁過一世？你上面先話未玩夠依家就唔甘心咁過一世？人哋比左7年時間你 係唔鐘意人就即刻出聲 根本你就係逃避緊責任 佢唔可以係背後撐你陪你一齊努力發展事業既咩 嘥撚氣

我5月都買左戒指 擺左係屋企好耐
你呢個方案都可以考慮下 不過應該會比人屌 拖佢
我唔覺得自己唔愛佢 就係愛先覺得自己之後會瘋狂傷害佢

20頭同20尾既女性market 都唔同la
男人去到40 50 名成利就都仲可以食番d 18 22
咁你覺得邊個後生既時間重要d
做人唔好咁自私

我支持你
愛人首先要學識愛自己

下半身事業

多謝你 真心 多謝你

你似係將你自己唔敢博 唔敢踏出第一步嘅理由歸咎晒落你條女度多啲
等你自己唔愛佢，諗分手嗰陣有個理由正當化，減低吓罪惡感
你真係想博嘅話冇人阻到你

唔愛嘅 佢拍第幾次拖關你l事咩
你都唔過世架喇

我窮 無本

仆街就仆街啦咁撚多藉口
7年後先突然間想博 你之前嗰7年做緊乜撚嘢呀
你廢你條女都無出聲無厭棄 你而家咁樣玩人

yes 快d分手咪害人
好彩你提前自曝劣根性炸 唔係嘅話結婚生埋仔條女咁就一世

佢可以咩 可以咩 有啲野我唔想講

其實樓豬只係唔想同條女過人世

有咩決定都好 最重要唔好拖住條女 就當最後嘅尊重

睇你都係想俾人屌兩句當心好過d

算啦，屌你都費事。
記住依d有報應

又話男女平等 原來後生既時女性既時間係重要d

有無諗過唔好咁核突話咩顧住條女冇得博
直接認一齊7年屌厭左
無感情無愛 厭晒 一諗到要同一個屌厭既人結婚就好大壓力好想飛甩佢
但諗住講佢又想喊眼濕濕咁 所以咪拖鳩住囉
順便開個連登po睇下有無仇女撚認同我 等我減低下罪惡感

窮都想足7年仲想緊企喺度
真係叻仔嚟

咁咪分囉，唔使諗咁多藉口，唔愛就分，好過結咗婚先嚟後悔，感情嘅野無話寫包單包一世，無話辜唔辜負，總之揀自己想行嘅路就得。

我地無諗過生

條女一齊咗七年想同你結婚有咩問題
講到人哋逼你咁戇鳩鳩

自己癈無用係到懶條女

？？？你拍拖為扑野 扑野呢啲係狗公先睇到咁重

唔愛咪唔愛囉
搵借口比自己好過啲做乜
好偉大？

點解結咗婚就唔可以發展自己事業事業有成又家庭美滿 大有人在啦

睇你都冇乜膊頭
佢唔嫁可能都係好事

賴條女阻佢發展事業笑到我仆街
廢閪男人真係乜都有得賴

屌你老母 樓主正垃圾

唔洗嫁比你*

係 成件事無衝突
真係想創業 條女無理由唔肯幫
定係你條女預咗結婚後係屋企坐等你養？

以後啲女拍長拖分手後可以名正言順向男人攞分手費，估唔到連登仲有啲咁迂腐嘅思想

呢個問題唔係咁簡單一條等式就可以講得通
係一個更大嘅環境造就出嚟嘅價值

我都覺得好自私 傾唔埋可以點 我同全世界講我玩女 比個好名佢 希望佢可以遇到下一個更好

後悔也沒辦法

同樓主有一樣諗法 之前有講過分手只不過係想一個人亦都冇溝其他女嘅諗法
不過後尾覺得一齊左咁耐 有個人明白你知道自己日常生活習慣幾好 亦都唔想去重新認識過一個人

你覺得自己唔仆街嗰下仆街

結婚 同 繼續玩尋新鮮感係無衝突

知道自己要乜 知道自己係仆街就得

無咩問題

條女肯比時間你發展先得架 我成個聖誕假都要陪佢 連睇下書既時間都無 可唔可以唔好咁理想

啱啊 廢柴有咩資格入花花世界 激鳩氣

父權到仆街

最美好果7年都玩過，仲要黎做乜。

屌你老母臭閪劣等基因係唔應該存在 代你後代多謝你

Right! Agger

吉妹

自私撚，到最後你又會厭佢其他嘢，咪撚講到唔係自己問題，自己唔係真係咁撚愛就認啦

受害人上

哇屌
條女都同意你咁做同知道你係仆街都照嫁就話者

想合理化呢個不公平?

多謝你 我明 大後日見佢會認真同佢傾

你有冇同佢傾過先
講下你想睇下書 點點點

有條文規定結咗婚就無得拼搏事業？
你整理下自己個心態諗下~到底係岀咩原因想分手先
唔好繼續令人浪費青春同時間

左賴右賴個心咪安樂d囉
安慰自己唔係自己問題

快d分唔該，你呢d不負責任既男人仲要上黎叫我地俾認同你？收皮啦，你要分咪分囉，仆街咪仆街囉，有咩所謂姐？

事業搏乜鳩
販毒定打劫 點解唔可以結婚

我無厭真心 我唔係睇扑野咁重真心

就係因為男女唔平等 所以generally結婚嘅市場可以接受一個老男人多過一個老女人
Esp社會對女人有好大嘅生育繁殖後代嘅要求 而過左40歲基本上嘅女人就已經係out
女人青春嘅時間係珍貴D都可以嘈你呢D連登仇女毒撚真係痴線
70歲嘅男人可以生仔 70歲嘅女人生唔生到？
除非以後有好先進嘅基因工程或者人類真係少子化到一個程度係完全冇人想生育/結婚 如果唔係呢個情況係好難改變

係而家呢一刻，樓主愈快飛佢就愈唔仆街。佢屌你就屌硬你。

你地幾歲？

咁你覺得係咩原因?

有人唔厭自己廢肯陪佢過足7年都偷笑 好多人成日賴天賴地賴懷才不遇 偏偏唔賴自己無能力

講男女平等你就stereotype人一定係仇女毒撚

你會唔會係7年都搵唔到一個解決方法咁搞笑呀你廢就認左佢啦 睇你都係死忍然後唔滿意又上黎屌r認同感

你唔想講就咪撚開post啦

你唔係以為分左手冇啦啦就會發達吖嗎？
你係有呢個本事 分唔分手都會發展到事業
唔好咁多excuses啦垃圾
既然出過去玩 就好心你分手咪再呃你女朋友啦人渣

認真答你

第一個女朋友大我五年，又係拍左六年先分手，勸你如果自己心底真係唔想結嘅就快d講清楚分手啦，唔係越拖只會越難攪

呢啲嘢無得迫，而家分好過再遲d你有第三者先分

唔好諗到自己咁重要，呢個世界無話無左邊個唔得，雖然會好內疚，佢一開始會係咁搵你，但決絕d唔好理佢，過半年一年佢慢慢會慣架啦。不過就唔好諗住會做得返朋友囉

早早了斷啦巴打

你個人問題姐
日日陪佢？番緊工又要陪？
成七年都日日唔得閑進修學野？笑到我仆街
同埋你自己決定陪人浪費時間係你問題
唔好浪費完又賴人阻9你
一係就一早分 唔好七年後先扭計話人地成日阻9你
好撚肉酸

升左職 可以夠錢租地方
之前要養屋企人 唔想討論咁多呢啲
我寧願你屌我對條女仆街 你乜都唔知咪係度講風涼話 係咪乜都唔理 話走就走？唔理屋企人

分啦 你唔好害人

人一世幾十年流流長，出去玩下男人女好閒，唔比另一半知當然係最基本既入場費

咪L答我 自己身邊個個一定冇出去滾呢啲過度自信既廢話

冇乜仆唔仆街，唔想結婚早D分手，好過夾硬結左之後先搞離婚。

樓主係個大仆街 大仆街 大仆街

屌你老母 唔愛就唔愛啦搵乜撚野藉口 快啲分手唔好害人 比佢搵過另一個更好

諗下同佢開心的畫面
然後同佢傾下你的方向
俾個時間大家
唔掂就分手

岩呀 完全唔想媾條新女
又做返一樣既野 又要佢明你
我都好驚自己不斷做錯決定

你發展咩事業咁撚巴閉啊？
幾百億大生意呀？on撚柒9

樓主呢啲賤種真係映衰啲男人

咁大段野淨係識執一句同個argument基本上無關係嘅野黎覆

你大壓力關我撚事

個男人飛人在先
佢擺明浪費條女時間

仲傾乜春，你同佢講佢咪又係會話會改會就你，之後咩都無變無限loop，直接分手啦

你唔係諗住分左手就一夜富貴 升職加薪啊嘛？

有啦 佢咪話你咪做野 我睇劇 嘈住哂
我自己做野呀...

我都唔知有乜好嘈 因為我講個句野擺明就唔係pro男女平等

冇本發咩事業夢？
冇咗條女就飛黃騰達？
你係咪睇得太多電視劇？
幻想自己名成利就做富豪？

得來不易，請好好珍惜呀ching

我係仆街 then 有否認過？

樓主由頭到尾只係講到女朋友好似束縛咁
同女朋友結婚就發展唔到事業
究竟博啲咩事業？要人單身唔結婚先博到？
做殺手要孤身走我路咩

結婚係向對方負責任嘅意思，我唔係話要養佢嗰啲
1）係對感情負責任 ， 承諾互相忠誠，並向大家宣告彼始係對方唯一
2）係對伴侶身份負責任，承諾生老病死都互相照顧

我睇唔到以上嘅責任，點樣影響一個人為事業拼搏

除非你解釋到 女朋友結婚嘅意願，點樣同你嘅事業有抵觸
否則咩奮鬥事業、唔甘心平凡一生
都只係個你呃人呃自己嘅藉口

而你都講咗唔結婚，可以繼續拍拖，冇問題
咁你就好應該分手啦，咪拖住人
佢要終身伴侶，你要親密嘅酒肉朋友，大家目標唔一致

最後樓主唔敢分手，同咗女朋友結婚
又冇膽冇料博殺事業，10年後都仲係庸庸碌碌
衰啲就埋怨老婆搞到佢咁失敗xxxx
我為你女朋友唔抵，俾你浪費一生

樓豬駁唔到

7年同條女就一直窮 飛左之後一夜致富好撚犀利

同拍拖關乜事？

淨係女人要生仔就已經唔平等啦 你想講乜

男人拍拖幾多年之後提出分手就係仆街
有無參考數字

屌，你都戇鳩，耳塞有幾貴呀？
拍咁撚耐拖嫌人睇劇嘈住你？
你係想分手就分手，咪撚搵咁撚戇鳩的籍口

無同佢扑過野？

其實你都諗好左要分手 講咁多做乜

其實你覺得佢拖累你 搞到「冇機會」去博
咁真係唔知你地呢7年點溝通
你係有心想衝既 條女唔肯俾你去既話咪大條道理byebye囉
拖到宜家頂唔順先話走 唔該你承認自己係廢啦

咁咪直接講囉
你都出去玩得咁開心
結埋婚仲仆街
快啲放生你女朋友

哇一針見血

咁你可以叫佢戴headset earphones
再唔係入房溫
問題出咗嚟就搵方法解決啦

準備選特首？

有咩原因拍拖會影響事業？
做鴨囉

原來樓主呢條冚家剷諗住搵富婆包

咁你有冇再講先
定直接講到明要私人時間進修要靜佢會點先
再講遠啲拍咗7年你有冇講過你想搏，搏d乜先
完全未睇到你有同佢討論你想要既將來喎

你女朋友點樣阻住你發展事業有冇實際例子講黎聽下

未來大家既軌跡 我想女人同佢一齊進步 佢比社會磨盡到無哂鬥心 好明顯依家佢阻住我進步 之後點 佢日日睇劇 我博死？ 我唔鍾意咁 仆街就仆街 我勸佢勤力啲好多次 好多次 好多次 以前佢唔係咁

樓主弱智到似假膠

咁咪直接講分手囉
有咩難？
定你做左仆街又唔想認唔想做衰人呀？

係唔係對婚姻有咩恐懼呀
其實唔一定all or noting 結定唔結既 可以一齊傾下幾既結 點樣結架麻
甚至一齊見下情侶輔導又得

Wa,好L偉大呀你真係
真係笑出聲

唔好為自己嘅仆街揾藉口喇
放過人啦

樓主呢啲咁簡單嘅解決方法都唔做認左佢自己癈啦 少少噪音就阻到事業

做鴨就認撚咗佢啦
你係咪做健身教練嗰個啊

簡單黎講你諗清楚唔岩咪分手囉
直接講唔好再拖

我垃圾 垃圾唔可追夢 依家決定行出黎一定有人笑 笑啦 怕就唔好做 有人笑成功左先有感覺 繼續屌

佢覺得條女阻撚住佢發達上位

是但啦，講到尾咪即係睇佢唔順眼，嗱嗱聲做決定啦，上嚟問都嘥氣，你自己都心中有數啦

我都想講啲特首總統個個都結哂婚

要講分手係唔容易
但請比佢應得嘅respect
我同ex 都係互相坦白下快刀斬亂麻
依家大家都各自搵到更合適嘅另一半去到談婚論嫁階段
好在當初無蹉跎歲月

樓主比人屌到飛起

真係慘 屋企人同女朋友都拖累你阻你發達

屌 其實你哋都唔諗住生仔 咁已經諗少好撚多嘢啦佢都係要個承諾姐
如果你係純粹唔想俾承諾 咁咪分囉

如果你夠愛既 佢生活得開心已經足夠
亦唔會阻住你係你既工作上博殺

係 我否定緊你
我話緊俾你聽一切都係籍口 deep down原因就係因為你唔夠愛佢

樓主女朋友如果睇到呢個po
請馬上分手 唔好浪費更多嘅青春落去喇
7年感情最後比人話阻住自己發達
對段感情一啲尊重都無

我sugar呀姨話我拖住後生女就唔要我

都唔合理。
可能樓主做鴨中之霸

絲打睇路，跟埋呢d廢閪男人唔止無左七年，重會後悔一世同左個人渣拍拖整臭自己

Lm

Pk 仔

好悲哀 睇到諗到都想喊 多謝你認真答我

不嬲都無男女平等架啦 點平等
理論同現實既分別
夠話人人生而平等 唔通又真係平等咩

唔怪得樓主咁堅持話佢女朋友阻住佢發達
原來係因為佢晨早俾個阿嬸包起左

廢撚到咁多年耳塞都買唔到一個呢下好笑

佢想搵啲一樣仆街，晒咗人時間之餘仲要拖鳩條女玩鳩條女既仆街去支持佢拖鳩人然後先分手。

人渣。

當佢雞啊？
定Ptgf ？

返工唔洗做咩 ？ 撈得好掂？ 岩呀 我廢柴垃圾 唔好害人 洗唔洗比埋條女你？ 你咁叻

樓主20尾講野好似中五學生咁撚on9同中二病

收皮啦，依家男女平等吖

大家男人都唔幫你啦
利報 同條女拍咗8年

樓主淨係覆啲支持佢諗法既人都知咩事

死賤男 收皮啦屌都廢事屌 死不悔改 放過條女plz

條女睇劇嘈親樓主呀搞到佢腦閉塞
發達大計就咁無左啦條女罪大惡極

仆街仔，拖人7年然後無啦啦話想搏 搏你老闆

點解係事業上搏會覺得搞到佢？

七年黎都買唔到耳塞啊好撚嬲啊

我呢個月返睇左三次我地既相 多謝你😞

咁咪分 唔好曬人時間 完

無得咁講
仆街從來唔係幾時分 係點分

你單身一世把啦不如

我覺得係有呢啲感覺嘅
一定有呢啲時候 因為我自己都試過
你可以試下睇返你哋嘅回憶
衡量下係咪真係仲繼續愛佢
同埋諗返起以前對佢下過嘅承諾
諗清楚先好做決定 唔好畀一時嘅新鮮感影響到你
加油巴打

想搏一早搏咗啦，分手會突然有動力咩

睇死樓主咪聯名戶口，一個月一兩千。呢種野無可能一拍拖就儲，拍4-5年拖準備結婚先會開。
一個月兩千，一年先2萬4，計你兩年咪5皮野。
玩一條女最寶貴嗰7年。

幾千蚊定幾百蚊港紙

認真，啲討論女人係咪一定要急住30歲前結婚嗰啲post入面啲人唔係咁講法

未結婚都已經唔想一齊，真係要諗清楚。結左日對夜對仲慘，對多幾年先話分開更煩。勇於面對內心感受先係對雙方負責！因為７年感情而將自己感受收埋先係懦夫！拍長拖講分手並唔可恥，拖感情先係最可恥！

搵人幫下樓豬啦，起佢出嚟送佢一程

死仆街

樓主，我講得啱唔啱呀？
你搵唔撚到咁多人渣去認同你咖啦

兩樣野完全係獨立，你真係咁諗咪同佢講囉
不過通常咁諗都係俾藉口自己，其實係愛自己多過對方
你都係早d分手啦 咪阻撚住人

樓主pin this

出面追夢初創的人 咁講應該都係未婚

我以為我係未玩夠 想結婚前玩下 玩一陣會正常返
點知愈玩愈覺得唔愛佢 愈想自己一個

即係樓主出去搵sp ons
之後覺得自己想做冇腳雀仔想分手？

講撚9錢未 香港真係好多劣質人 炒你既美股啦
我有話自己既事業係搵到錢？ 傻9夠未 覆埋呢個一律唔理呢啲
做自己想做既野 發展自己想做既野 有錯 搵乜野錢？
我窮 蓄到本 無資格？ 輪唔撚輪到你講 我自問叻過好多同學 下下搵最勁既黎比有意思咩 比較咁多好咩？ 香港人係咪乜都咁撚物質 唔係扑野就有錢

點解一齊會阻住你搏？
成屋都係佢既野 就會阻到你搏？

條友上黎申請比人屌好耐未見過垃圾完美表現出自己有幾垃圾

我好珍惜佢 話玩啫

老實講，如果條女唔想結婚，唔想生仔，咁佢無咩野30唔30既問題。
無高齡產婦問題，無家庭迫婚問題，ok?
但樓主條女係想結婚嗰種女人，會迫婚，點都有諗過生仔？掛。

Exactly!幼稚到不堪
講到自己冇其他人就一定會發到達咁
仲要話條女懶唔上進
屌，你自己又有咩咁上進走去嫌人

即係又想有人愛，又想有閪屌，又唔想付出囉
自私撚 快d分啦 阻住人

你assume人地女權姐

啲雜物阻住到佢咁樣博唔到

多謝你咁認真覆我
其實係我想租工廈可以做野 叫佢一齊住
佢想買樓
好煩 都係錢作怪

條廢物上嚟以為會取到暖
點知會俾人屌到飛起
而家咪死雞撐飯蓋囉

真係黑人問號
咁撚忙陪完女朋友又要比時間同人上床傾偈
唔會無時間搏殺咩？
分手唔係問題
但連原因都要作比人睇係咩事

做總統都唔洗要
離左婚 分左手先做到啦
有咩事業要分左手先得咁把閉

一係你出黎話比我地知 “我條女講到明唔撚比我追夢搏殺“ 咁我諗啲留言會唔同晒

宜家成件事睇落只係你唔想比承諾人
係你假設左佢唔會支持 假設佢會阻住你搏殺
呢啲諗法嘅前提係咩你自己心知肚明啦

唔洗講咁多啦 想分咪分囉
咁都要搶道德高地 當自己聖人咩
你係咪想呢度d人和應你呀on9
你點都係賤人架啦
講咁多廢話

無料就認左佢啦
係有料有女朋友都發到達啦係咪咁講啊
想分手咪分囉 又要話女朋友阻住自己發達

樓豬淨係會選擇性覆支持佢分手嘅留言: 真心 多謝你!
其他持相反意見同佢理論個陣就會一秒起鋼: 呢7年我仲有屋企人要養 唔通話走就走 然後拋句呢啲唔想講 或者發爛渣 繼續選擇性咁睇comment緩和內疚感

食屎啦屌你老母^^ 落地獄啦

夠你劣質咩
真係咁有決心既一早就去做所謂自己想做既嘢啦
要賴個女朋友令你乜都做唔到啊？
世界上所有事業有成既男人都無結婚啊？
最憎你呢種 心比天高 永遠無實際行動既人

咪物化女人啦

真 樓豬講撚到自己大企業家咁未玩夠嫌棄人就認啦諸多藉口

你都on 撚9 ,男女平等呀

你撈唔掂咪你廢囉
又賴屋企又賴條女又賴睇劇
認左咪好不過睇你都係比人屌兩屌發晦氣姐
心入面實覺得自己好懷才不遇

其實大把男人結左婚仲雄心壯志咗係事業上拼搏，

因為佢地愛佢地身邊果位，

想好好照顧年少不更事嘅時候仲肯陪係自己身邊捱咁多年

果一位。

而唔係你調撚轉曬個價值觀，

自己不負責任仲推卸落個女朋友度。

係有心想拼搏嘅 咩時期都大把機會俾你拼搏，

只係睇你夠唔夠料捉緊個機會。

所以個結論係，

你條仆街厭倦左個女仔 唔夠愛 未玩夠，

想搵個藉口飛咗個女仔又唔會俾人屌係狗公仲要俾人認同。

你自己都識講你有出去玩喇，

我真係唔信你飛咗個女仔之後會為事業唔啅女

你駁到咩咁
淨係講生仔 都一定係後生重要啲啦

佢想講佢女友阻住佢成長、阻佢發達、唔夠成熟
出去玩完更加覺得女友可有可無

無嘅，好多嘢都睇timing, 但決定左就俾啲決心，唔好再拖佢啦，越唔忍心就只會對佢越殘忍

但唔關價值事囉
唔好借啲意話女人過30就低價值

大把閪屌😂 笑左 你點咒我都有 不過我唔屌 唔好成日淨係諗扑野啦

上唔到位真係有原因
典型要面 發晦氣 左賴右賴 無責任心

話人淨係識執一段野覆
但係你自己就已經做左最低嗰個層次 name calling

叫雞咩

預着呢啲男人真係喊三聲

簡直要俾個like你

佢戶口 唔只5皮 咪傻啦

痴線 講父權又係仇女
依家講平權喇 又係仇女
究竟要點先唔係仇女啊 救命啊

咩事業會因為有另一半而拖累？
你做鴨？

感建分

頭先屌人話係咁講錢 而家自己又話錢作怪

其實樓主可唔可以解釋點阻法
愛唔愛要偷食完先知？
我唔係so call道德撚
無話拍得耐就要行一世
但虛偽極可恥

多謝你

你有冇同佢講清楚呢個諗法先？可能佢會支持你呢

女權有兩種，有logic嘅人同痴線嘅

求下你快d分
睇你講野成個小學雞咁

佢話自己想睇下書但女友要樓主全天候陪佢
成個聖誕假陪晒女友，想自我增值都難

即係個女仔嘅諗法會影響佢貶值速度？

追打落水狗 追po都笑死

點解會係「佢」戶口？
咁人地戶口有你儲嘅錢加埋過5皮關你咩事先？
「你」儲咗幾多錢落去？

我儲咗幾十萬係馬會到，係唔係馬會嗰幾十億都係我擺晒係馬會到？

你地幾歲？
我求下你要分就及早分啦。
睇過幾對情侶都係你咁，男女拍長拖然後結咗，婚後男女都唔滿意，個關係攪到幾僵持

啫係你一定要studio先可以發展到事業？
咁不如你同女朋友認真plan下，尋求共識啦
我覺得如果你有足夠熱誠同深思熟慮 佢又夠愛你
咁你哋set time frame
可能佢會妥協等多你幾年，你又可以博殺下
贏嘅咪一齊贏，廿尾都仲可以玩多次（個個都至少70歲命
輸咗咪結婚，踏實做平凡人
（前提係你愛佢，唔愛你而家好分手啦）

老實講，一個白手興家嘅人
會成功嘅，幾年就會成功
幾年都唔得就要學識中庸
唔一定要達成某個目標先叫成功
人生可以有好多task玩

見到樓就想回下 我估可能你想用錢搞事業 佢就想儲錢買樓

買樓都要睇能力 生意都要講機遇 你同佢傾掂數先啦 方向唔啱既話夾硬一齊都無意思 日後都係嗌交收場 盡早斬纜好過

結婚都係另一個地獄
大家早日解決

全能既連登仔 希望你地可以起到樓主底
唔好再比呢個賤男禍害其他女人

快啲分手 唔好害人

笑撚左 講得十分好

曲線？

得呢個可能性或者佢為自我感覺良好而搵嘅藉口

其實發展事業真係同條女無乜關系
都係個句，想分既好la la聲分，無謂晒大家時間

你女朋友呢7年都唔知自己食緊屎

廢物自己垃圾懶另一半 Ching你發癲去睇精神科啦

藉口姐

咁都有疑問你都好西利

佢作咗咁多咁鳩嘅原因笑下佢都好正常
咩男人連分手原因都要作唔愛咪唔愛囉
何況軌都出埋啦

係囉，浪子點可以俾 D 老婆仔女拖住自己成世架？

係佢一廂情願以為我會同佢結婚之嘛。

其實你睇唔睇到啲人寫乜嘢？
如果樓主話七年感情淡咗分手
我諗冇咁多人會話佢
依家佢係話要發展自己事業
而又嫌女朋友阻住佢而分手
就勁仆街啦
分手就分手啦
自己廢仲要俾個罪名人

其實正常睇劇又唔係鑽牆
white noise你專心個腦就自動filter走架啦

利申先 呀妹追劇果陣成日係隔離返工sup code／睇書

其實呢到冇乜人反對佢分手呢個念頭 佢比人屌嘅point係想分手又唔敢直接去馬 係都要上黎瀨呢瀨路

想發展事業唔緊要
但唔好拖條女 分手要狠 對雙方都好
如果為左條女影響左自己發展
你會後悔
上連登問啲小朋友咪棧比人屌

建議唔好睇雜書住，當務之急係改善思辯能力

仲要話咩以為自己未玩夠所以婚前出去玩下

大家屌佢唔係因為分手
係因為佢用左ON9理由黎分手

自以為懷才不遇 分手個陣將人生既失敗賴落女方到

其實香港好多樓主咁既仆街
唔該你快d同女朋友分手
你女朋友值得更好
係你無福消受
希望你呢個決定會令你後悔一世

其實你唔愛咪話唔愛 冇錯架
但你最衰係仲要上黎連登搵個藉口 等你分手得黎就唔使做衰人

不如好好地同女朋友傾下大家想點
真係唔同路就唔好再拖住人啦

恭喜你諗通呀樓主
世界好大，你值得一個夾你既女仔
快啲講分手
留番呢個好女仔俾其他人

Pin this pls
你一早咁講就唔會比萬人齊屌⋯⋯

咁畀著你拍拖7年，人人都會迷茫，人人都會心理防衛機制去諗理由

理性而言樓主即刻斬纜係最好，呢個道理固然人人都明白；但如果你係拍咗7年嘅事主，你可唔可以咁瀟灑?

笑人好容易，但笑人係咪幫到樓主同佢條女就係another matter，起碼我所見呢個post大部分留言都係好唔成熟

自己廢賴埋條女

自己廢就賴女朋友賴屋企人
咪睇你分左手博到啲咩返黎囉

你覺得淨拍拖同結左婚嘅話，分別係啲咩
不論係感情、生活定事業

做咩話樓主拖人7年啫 係條女逼婚先搞到淡
本身都係相愛㗎嘛
望唔到未來仲要委屈自己咁就一世咩

樓主係仆街在拖住仲出去玩
好嚟好去咪好 十幾歲中學雞咁
拍咗7年溝通都唔識

諗清楚係咪真係想分手
定想同條女一世先
好好地同你女朋友講清楚逼婚好大壓力
想出去闖 行船定咩都好
大家一齊解決啦

睇我#287留言

條友閱讀理解能力堪慮

巴打，好多留言好情緒化，我認真答下你

你話你因為想搏想進步，佢就hea底你覺得步伐開始唔一致，呢樣我明。
但如果你話佢一開始唔係咁，係因為咩原因變成咁？
好多時拍拖會好似照鏡咁，會慢慢變左伴侶性格
有冇諗過係你成日勸佢，但自己其實冇真係好搏殺，所以影響唔到佢？
同埋唔好覺得搵到個勤力嘅女朋友自己就會上進，呢d野冇得靠條女，只可以靠自己
可以試下的起心肝做自己想做嘅野，同佢講清楚叫佢俾d私人空間你？如果到時佢真係因為咁同你嘈，阻止你進步，到時先分都未遲

當然你冇講佢有咩大問題，所以我當其實大部份野都夾同有良好溝通先咁講。

karma is a bitch

所以咪需要大家講真話屌醒佢

“人人都會心理防衛機制去諗理由“ 咪姐係自私囉
一個自私嘅人上黎想尋求認同 比人屌返轉頭有咩問題 義務要幫佢？

係咪好似婚前焦慮症個D咁？
D女人就結婚前都會想唔結婚
你會唔會只係因為女朋友逼婚搞到有焦慮然係當左自己已經唔中意佢？
如果想真係了解自己咩事，想對個關係負責任，建議睇兩性關係輔導之類，清楚返自己個心。

分手同轉工一樣，想就係原因，可以理性解釋

同埋佢仲話自己大把閪屌 話咩自己已經叻過好多人又儲錢又盛

你咁講 既然貶值快 係咪搵個仲未開始貶值嘅抵計d 另外 elon musk 一個鐘價值高過我係因為佢創造到價值 而唔係因為佢唔擺得耐

叻過好多人但一拍拖就冇辦法搏殺

邊個話你知我入嚟係幫人，都係食下花生同笑下
邊個知係defence mechanism定真虛偽
我就覺得係後者喇
對人哋對自己真實感情負責任啦
咪撚推啦婆婆媽媽
唔係做唔做到瀟灑與否
樓主根本無其他option差在佢幾時做
條路行咗就無得退㗎啦

true

又要磨爛蓆咁當初又出軌？佢偷食唔比屌？
換轉事主係女，我一樣覺得佢浪費佢男友七年
七年心血用係一個人渣身上，七年換嚟背叛，背後攻擊，唔叫浪費叫咩，叫賺左？

如果你係勸樓主話佢其實已經唔愛佢女朋友，所以勸佢分手，我無意見

但如果係女權角度出發，話女性青春云云又盛，又或者一味人身攻擊樓主，我就覺得連登仔too simple sometimes naive

我就覺得呢個post好多留言都係後者，咁樣唔癡線咩?

有邊個人係唔自私?
你固然無義務去幫佢，我亦都因為呢個post太多將事情簡單化嘅道德戰士而覺得好嘔心

條友懶係眾人皆醉真係好搞笑
重要話浪費時間個層主根本唔係女權
其實連登仔係咪暗戀女權撚
下下都屈人係，又成日召喚女權撚

你認你食花生同笑咪好囉
只不過學好多人話齋，karma is a bitch，可能日後輪到你去到同樣嘅困境然後被人笑

樓主自己話對條女唔係厭 係認為條女阻住佢博
自己能力一直唔夠係到瀨人 另一方面又話自己多閪屌 比其他人儲到錢又好勁
佢連自己問題係咩都唔知 迷咩惘

焦慮到偷食

主因明明係淡左
硬係要講條女阻住你上進
我估你肯定出面識左其他女啦
有冇講錯？

女權多撚到

第一我有原則唔愛就分手但絕對唔會出軌
第二我返工+自學新野+搵新工+拍拖都仲算manage到
唔會賴另一半拖累我進修唔到

咁我笑得未？

感情係你情我願，邊有得分賺定係浪費，有呢種'賺/浪費'區分嘅觀念嘅人咪仲嘔心，將感情嘅價值矮化到咁

我都係果句，樓主處理感情係處理得唔好，你勸佢分手係啱，但人身攻擊我就覺得過火，因為我諗呢個post九成人係同樣處境都可能處理得同樓主差唔多，因為大家都係自私嘅凡人，而唔係聖人

咪撚發神經ff人女權啦條友父權嚟喎
認同女人會貶值點撚樣女權呀？
你以為女人=女權？

仲講。分啦

樓主自己都話出邊多閪屌 知咩事啦

咁頭幾版憑乜咁多人話女仔青春比男仔重要?

勸樓主分手還分手，唔好將女仔青春概念呢d嘢拖埋落水

或者相關留言唔係你寫嘅，不過我係針對佢哋嘅留言，你要對號入座我都無辦法

Sor9你同樓主出開軌道德標準低唔好拉其他人落水
好多人都唔出軌的👌🏻好基本，唔洗吹到係聖人

連自己問題係咩都唔知，呢個咪正正係迷茫囉如果呢個唔係迷茫，我好好奇你認為乜野先係迷茫

未追post覺得個女仔好慘
追晒覺得個女仔快啲走啦

你諗到呢度嘅人同樓主一樣咪仲嘔心
屌醒佢叫人生攻擊

真 學佢講 見到佢呢啲言論我都覺得好撚嘔心

你而家鍾意講乜都得㗎啦，我夠可以話我出家練緊仙，同緊德蘭修女神交大戰中

你話你有原則，我諗呢件事要等你去到人生嘅終點先可以證實到係咪真

你咪屌個層主囉
但人地明明唔係女權
你up乜9？

呢個post嘅留言者有好多係女權，同埋樓主係咪父權，兩者嘅關聯性係乜野?

頒個聖人獎畀你笑完樓主拗贏咗聽日乖乖地返學啦

咁呢個post 係咪鬼魂先留得言

鬼魂都未得 要輪迴左先

物化女人？
我代表正義嘅女權份子懲罰你

咁多個留言，我逐個層主quote?

話人唔好矮化感情，但出軌只係迷茫，處理唔好笑到我

連自己問題係咩都唔知嗰啲叫垃圾 咁大個人唔figure out個問題叫迷惘

一個女仔同你一齊咗七年 比撚晒啲青春你 正常都會想成家立室 你反而唔肯同佢溝通一味逃避 係女遇着你喊三聲

唔係唔得，只係提下你karma is a bitch, and therefore the same applies to u too

佢咪就係典型連登仔
總之牽涉性別話題 同佢意見不同就屈係女權架啦
仲話人地too naive 最成熟係佢啦

個聖人獎非你莫屬啦
地圖炮講呢到啲巴絲留言嘔心

咁只能話你對迷茫嘅定義都幾主觀，我實在無話可說

屌你真係弱智講緊話女人青春comment個個人呀

咩叫拍拖7年人人都迷惘？
拍拖7年都無為個女仔諗
會唔會係叫自私？

好叻呀你
收擋啦

地圖炮係專打對號入座嘅人，你唔對號入座咪無嘢囉

好好奇究竟感情對呢個層主黎講有幾崇高 點解你情我願就唔可以用賺同浪費去形容 樣樣野都有gain and loss架啦

「你而家鍾意講乜都得㗎啦」呢句根本係暗示人地廢UP
講完又話「唔係唔得」

每個人都自私 岩
每個人都遇到感情問題 岩

但自私既程度同On9既性質一定有唔同

咁你條女阻撚到你啲咩啊？
一定要分手先博到嘅？
條女咩都唔知就比你覺得佢阻住哂
仲浪費咗7年時間係你度 最後連坦誠相對都做唔到
慘撚到

你愛嘅喺自己 放過自己 放過人哋

咁點解話女人青春比男人青春更緊要呢個講法就係父權而非女權?

冇幾十萬都唔叫有錢係佢到

我都覺得個女仔有穩定工作 carry 到個屋企基本生活開支
男人想點搏都有屋企返咁唔係仲好咩？
又或者至少條女養得起自己，你要搏衰左咪o個個月食少餐
兩個本身獨立到既人一齊唔應該係獨立唔到個 wor
即係樓主條女 carry 唔到反而仲係負累要樓主養
所以樓主先會有結左婚搏唔到既諗法？

咁你會唔會同你老母計較gain and loss? 你又愛唔愛你老母?

父權同女權都分唔清好意思衝入嚟

唔洗搵藉口啦 仲上黎搵認同感 好撚賤

你設個座成個post咁大

過來人, 建議分手. ex分手後而家生活美滿, 同男朋友幸福快樂

所以咪等緊你解畫

感建分
放過人哋啦屌你老尾，俾你哂咗果七年都算鳩數仲想拖人哋到十年呀？唔啱feel就晨撚早分手啦，早日斬纜人哋唔開心極可能只係一兩星期，你每拖一日人哋都會抱住假希望傷心一日

頭先喺度話呢到啲留言冇人幫過樓主理性分析 你咁得閒咪諗下點幫佢囉 成撚日喺度女權女權

直接send呢個post俾佢
-完-

迷惘就出軌？無論點都好拍拖就唔應該出軌啦 唔尊重自己唔緊要 最起碼尊重另一半唔出軌

即係咁講啦，我自己就女權份子嚟嘅，我就覺得要強調女性嘅自主性，唔好畀父權主義制肘，限制。所以就唔係幾認同閣下嘅講法，請問唔知我係唔係仇女呢？

條友係樓主剋星曲線引戰推po
明明樓主比人屌到深潛左

想知層主點睇「愚孝」

笑下唔代表我講嘢有錯好低b
你同我認真程度有差好遠？
我笑唔笑人都好，搞到咁柒都會比人笑㗎啦

既然有人入嚟食花生笑樓主，咪一樣會有我呢d閒人入嚟笑你地呢班道德戰士太離地，同我幫唔幫樓主無衝突㗎喎

尊重樓主決定
唔好遲啲比我見到新po話後悔分手就得
絕對唔鼓勵個女仔翻轉頭

我認為唔注重gain and loss唔等於愚孝

唔係 人地樓主救星黎
你睇佢幾落力幫樓主屌柒大家嘔心

其實有咩問題？
不嬲親兄弟明算帳

即係係咁 見你係咁提karma 你都小心自己啲karma啦

呢個講法咪認同女人得外表無其他價值囉 女人要靠外表取悅男人 一旦老左就無人要

想問你見到邊個女權係有認同過呢樣野？就算你憎女權，用下腦都知女權唔會講呢d貶低自己啦
用下個腦啦，聰明人

閣下完全以父權主義嘅角度去為女性謀福利， 阻礙女性性自主，生育權利嘅發展，我自己就覺得唔係幾適合囉。

首先 被人生出黎呢件事已經唔係你情我願

另外就係點解唔可以同老母計較gain and loss? 我可以因為佢得到溫飽得到被愛嘅感覺 但我都可以因為佢而錯過一啲對我黎講重要嘅人事 呢啲同我愛唔愛佢冇衝突架喎

其實我都係執人口水尾，係呢個post見有人講先，我先跟住講，冤有頭債有主吓

屌人出軌都係道德戰士

2021原來已經道德淪亡至此

女權父權都未識分仲衝入黎做聖人

捻下有錢無咗佢會唔會後悔
捻完話唔會既 咪狠心啲
不過你都洗濕咗個頭
佢點面對你 或者遲啲佢會點捻你
who know

專業人士？

咩叫事情簡單化？
簡單化點嘔心
你指緊人地叫樓主分手？
屌你咩
複雜化先好？
你真係又自私又無道德又支持樓主繼續拖住個女仔？
你究竟講緊乜野？

將'女性青春更可貴'同'呢個句子代表女人得外表無其他價值'係你一廂情願以為喎，你唔覺得你太武斷?

如果你由結果角度去睇，將女方青春睇得比男人重要，咁呢個講法的確係過份捍衛女權，因為雙方青春價值理應平等

不過無辦法，通常女權撚最鍾意否認自己係女權撚

女權咪就係爭取平等 幾時有將女人青春睇到比男人重要？
你自己妖魔化女權咋

或者我咁比喻

即使老母養得你唔好，窮生窮養，令你覺得你人生有loss，但你都唔會因為被佢累，而對佢報復，你最多唔畀家用佢，因為你愛佢

呢個情況有別於你老闆壓榨你，你會last day del 9曬佢email作為報仇

咁講會唔會易明白d?

忍唔住要講句 你真係自撚私
搵到個肯陪你捱7年嘅女朋友都唔珍惜，放過佢啦，你一啲都配唔上佢，祝佢同你分手之後搵到個樣樣都好你100倍嘅男人，我相信應該唔難

其實身體最誠實
手都唔想拖喇仲可以點
叫樓主夾硬忍落去結婚最後樓主都會癲
負撚左責任咁又點
最後大家咪又係唔開心

咁不如算鳩數啦
女朋友就揾過個真正愛佢同佢有幸福嘅人
樓主咪一條友專心搏殺囉

你窮關條女撚事

係都儲錢移民
除非係好有能力、首期係閒錢，要千辛萬苦都要儲錢買樓嘅都係蠢人
講真係我就分手，呢d根本係價值觀問題

講d唔講d
人地有講男人青春更長，女人青春短，所以先寶貴
咁又點會有女權會承認男人係「有利」咁多呢
其實用腦真係唔難就算你憎一樣野，至少都理解下個樣野係咩嚟先 咁先叫你所講嘅「成熟」討論
父權當女權 真係笑你都笑都攰

浪費左人地7年時間
通常咁樣分手 個女仔識過個新都係拍拖1-2年就結婚

女人=女權
好make sense

成日見到d人概念都未搞清楚就掉d字出黎
巴打真係好耐性解釋

所以咪就係由結果角度而言，佢嘅留言係以女性結果為著重點，因為女性青春寶貴，所以佢覺得女性青春值得更大保護，呢個角度咪正正係捍衛女權，你何嘗唔係對呢個角度選擇性失明

都講明女性青春寶貴，仲可以女權當父權，你呢種咪就係指鹿為馬

咁多人連道德同女權都分唔清？
樓主呢個明顯係道德問題啊化？
女權指男女平等啊
講親女人就講女權cls

算啦你收皮啦 想分就分啦 仲上嚟拎存在感

結果角度而言: 男人青春長好多，價值時間長好多，咁叫女人value>男人？
真係唔知你兜乜柒

咪分囉，關我撚事

佢似係發錢寒

愛點解要放棄佢？你係愛就同佢坦白想係事業上闖下 直接同佢講遲下先結 或者商量下而唔係放佢走

你真係愛佢就會諗辦法令佢唔會受傷害架啦，根本你最愛嘅係自己，無論點都唔想屈就自己，唔想改變自己，所以你先覺得以後會瘋狂傷害佢

結果角度而言 : 女性青春寶貴，所以同一段青春時間，女人比起男人更值得更多保護
呢個咪就係女人value>男人

谷鳩氣

垃圾
女仔最青春嗰段時間俾哂你，咁多年唔博到人想結婚就嗌想博事業，你自己心照啦
唔好害人趁人仲有少少時間搵下個，咩叫愈玩愈覺得唔愛，條女遇到你簡直係不幸

廢！
條女懶你就搏唔到係乜嘢道理？下下要人陪？咁證明你搏都唔會成功，因為你要寄生. 成卅歲仲可以咁攞藉口叫分手，真係好撚無腦

垃圾⋯⋯ hehehe

其實直接分手咪得，睇唔到個問題喺邊喎
我唔認同咩女人最青春乜乜乜，拍拖呢啲你情我願
唔愛咪分手

「首先 被人生出黎呢件事已經唔係你情我願」

回應左未
我copy出黎會唔會易睇d 易明白啲?

根據樓上既巴絲 佢地講「點解你情我願就唔可以用賺同浪費去形容」
先唔講老竇老母冇得揀
你「唔俾家用」既行為 唔係正正因為覺得老母浪費左自己童年而做既報復？

報復唔使一定攞刀斬人既
令養兒防老既雙老無依無靠都係報復

會唔會係你唔明白 你唔可以assume“覺得被浪費時間/令到我有loss“ 就會變成 “我憎死佢“ 繼而變成 “我要復服“

成件事根本唔make sense
而且如果所有人對直屬家人都有好多愛 就唔會咁多殺老豆老母殺仔女嘅新聞啦...

屌你 你都係想分嫁啦
早d分手 等你條女發現原本世界上仲有其他更好既男人
同其他人一齊好過同你條仆街 又想屌閪又唔想負責任

再重複多一次 女權係爭取男女平等 無話過女人值得更多保護唔好再亂定義女權好嗎
同埋女人值得更多保護 呢個點兜係父權社會思想

唔明你第一句係想表達d咩，不過我同意被生出嚟唔係你情我願

至於唔畀家用，可能我比較open minded，我唔認為係一種報復，除非你覺得畀家用係應分

你呢個講法好難成立，用例子就好易明

假設法例規定唔可以同16歲以下女性扑嘢，

但係又規定可以同16歲以下男性扑野
咁樣嘅一條法例，好明顯係保護女性多過男性，呢條法例又點樣'父權'呢?

除左話你仆街 都唔知講咩好
一句想博就犧牲左人哋七年
食屎啦你 自己博飽佢
希望你失敗
你話我黑心都係咁話架啦

我都唔明你既唔明

因為你講「感情係你情我願，邊有得分賺定係浪費」
然後舉「非你情我願」既親子關係出黎比喻仲要問人明唔明

俾家用唔係應分啊
所以如果你有眼
你會睇到我講 呢種係對「養兒防老」既雙親既報復

樓主都算好彩
樓上有人幫你吸火力

其實樓主心意都好清楚啦 咪就係想分手囉
坐言起行 即刻行動 仲等咩
既然你有更遠大嘅目標 又願意付出所有代價
咁咪去做 駛乜上黎開po比人屌

我認同樓主浪費佢女友時間
但唔關男定女事
係因為樓主明知佢比唔到女友想要既野但選擇拖

冇條友派膠一早沉左
樓主：俾佢沉啦

因為我無將 '血緣關係' 同埋 '親情' 畫上等號，所以我唔明點解你要強調'生'呢點。 我覺得就算係養父母，都可以有親情㗎

至於報復果點，我認為報復係主觀性，係你主觀覺得個行為會傷害到對方先係報復，而唔係你由對方角度估佢會唔會受傷害先係報復，所以我依然認為如果你唔俾家用，只要你覺得唔俾家用唔係應分，咁就唔構成一個報復

我睇到 但我忍唔住再覆下你

So true

唔係架 佢覺得仔女唔會因為被父母拖累，而對佢報復架
你最多唔畀家用佢，因為你愛佢

孝子如此 純孝如斯
將感情睇得咁高尚 點解會轉個撚頭話人道德戰士

咁你覺得比人收養就係你情我願咪 你舉返岩個例子先啦

btw樓主話嫌女友廢都算
雖則我覺得樓主都唔好得去邊
嫌女友阻住點都講唔通

識人湊住對小學仔女都可以半工讀讀返個degree返黎
你廢就廢啦賴賴賴

追故mode睇返樓主
之後先講原來係條女想買樓
但樓主想租工廈搞studio 叫埋女女一齊住
我覺得可能有彎轉 有得傾嘅
大家可以勸吓佢

咪撚扮啦
你自己打J都唔會打老女人啦
自己廢就廢啦，仇女只會顯得更可悲

啱啱無聊睇下你近期開嘅post，都開始明白你嘅立場

對感情問題你男人老狗都成個女人咁扭扭擰擰，都難怪你嘅立場都成個女人咁

想分就分，唔使care咁多，結婚更加無好下場，勉強一齊只會對雙方傷害仲大

愛情無話仆唔仆街，一齊行到落去係幸福，行唔到落去就係雙方人生既一個過客only

笑左

「我認為報復係主觀性，係你主觀覺得個行為會傷害到對方先係報復」

我都覺得我捅你一刀冇傷害到你 唔叫報復
捅你一刀係應分既 唔係報復

將自己嘅廢同失敗賴落女人
再用籍口掩飾自己唔想負責任
「我認我係仆街，唔想傷害佢」
聽到啲撚樣講呢句就燥，男人老狗連做返個正常人都唔願，仲懶偉大咁講咩唔想傷害人，呢啲垃圾真係唔該你盡快放生你女朋友，自己去堆填區搵個位慢慢做仆街啦三十都黎仲成件弱智小學雞咁

俾你講左 慳返

你桶人一刀會受法律懲罰(supposedly)，但唔俾家用唔會

sexist到仆街
仲用男應該點點點女應該點點點黎睇
巴絲打見到未
唔好對牛彈琴啦
20201年仲未識尊重每個人既特質

你女朋友比左7年既青春你
而你就想拋棄佢
反省下啦賤男
你快啲放佢走
我相信你女朋友會搵到個比你好既男人

藍字一定係男人

駁唔到走去起人底人身攻擊
邊條柒頭岩岩劫刑場咁屌柒大家要幫樓主
覺得啲人人身攻擊好嘔心

其實你都咁無賴，你仲上黎想聽咩？
自己想點咪點囖
你想人支持你？贊你有理想？
ok，你好有思想啊，好有大志啊
真係好與眾不同啊
快d分手啊
唔好俾女人綁住
女人係用黎屌同打

你value唔係整體計？醒目仔
父權=女權

因為karma is a bitch，你笑樓主，我一樣可以笑其他人，包括笑你嘅感情路，扭扭擰擰咁

世界和平

「對感情問題你男人老狗都成個女人咁扭扭擰擰」
可能佢講緊樓主

點解一定要整體計?同埋點樣整體計?
如果大家都係25歲命就死，你教我點計

樓主: 屌你條友收聲啦

我笑緊你開過嘅post，唔洗指鹿為馬啦

目前幸福完滿 有心
學你講 每個人都有感情煩惱

做咩又自打嘴巴
好撚好笑屌唔住

講到要倚靠人自己先發到達
送埋本金比你就最好啦

分啦條女會搵到個更好嘅男人
祝你成世遇著邪花

每個人都有感情煩惱，不過我覺得道德戰士嘅感情煩惱特別好笑咁解

可能你唔明咩叫諷刺啦
都係既 成語都係識指鹿為馬 個一兩個

男女權未識分又衝出黎
我笑到不行

你唔係先表彰完親情之高尚偉大咩 道德戰士
你有冇邊句唔係駁緊自己

根據佢父權=女權邏輯
佢可能係本post最大嘅女權主義者

成日呢啲post總係有你呢啲人
總係覺得女人係受害者
乜撚嘢價值論
做乜撚呀呢家？
貨呀？
折舊呀？
青春呢就係人都有嘅
你用外表去做準則覺得外表係唯一作為女性被愛嘅標準係你膚淺

咁明顯父權既法例你都要屈係女權 講到條法例好似係女權爭取返黎咁⋯

藉口 on9

咁我真係想學下嘢，法理角度法學角度從何得出呢條係父權法例

你同佢分手
佢擺低你就真係擺低你
而我覺得你一定會後悔

hk d法例真係好撚落後

放棄左覆佢，真係蠢人無藥醫

係囉其他國家一早有男女通用既age of consent

笑死 到底一個人要幾着急先會起人底人身攻擊
而唔係繼續就個邏輯問題討論

一入個post 義正辭嚴咁款
然後越覆越嬲豬 做哂自己覺得好撚嘔心既野
唯有跟人口水尾講karma

都未講我係藍字絲打 我就係鍾意同樓主一樣扭擰

樓主人呢

我都決定block 9佢
佢可憐到我不敢直視
樓主至少都係因為自己出post而俾人屌
佢

見到有on9仔幫佢頂 走先

本來入嚟都係諗住食吓花生。

講到尾，
樓主你都不過係想要人支持你分手多過令你回心轉意嘅理由。

分手啦 。唔係支持你，係放過個女仔。

7年啦......等都等咗你7年，一個承諾都無，身邊啲朋友一個一個結婚生仔有自己家庭，加上父母長輩擔心，好大心理壓力。皺紋都開始浮現啦，你嘅青春同時間寶貴，佢嘅唔寶貴咩？

你話女朋友唔上進，以前唔係咁樣，
係咯，對咗你咁多年，都未仲離棄你。
到底係邊個令到邊個失去光采？

你呢7年咁廢物，又難言之隱又成，又無錢又唔想結婚，學咩人拍拖？學咩人講興趣，做自己想做嘅事？你係有料嘅，神仙都阻你唔到，諸多藉口。搏？比多幾多機會，幾多資源，幾多再好嘅女人你，你都唔會珍惜！係有道理嘅，不妨講出嚟大家評下理。
真係老土講句，珍惜身邊人。

如果你覺得女朋友都係一樣咁廢，
咁你哋好襯，唔該快啲結婚。
如果唔係，你唔好再比假希望佢啦。

你個人本質係點，你讀幾多書都改變唔到，
天下其他女都係一樣咁睇你。
拖泥帶水，似咩男人

係介紹女朋友畀父母識之前，佢哋拍曬心口話一定唔會對我揀女朋友有意見。介紹咗之後，佢哋d自尊心就突然急速高漲，呢一年以來每隔兩三日就係到批評我女朋友。又話我女朋友無大學學位，會同我溝通唔到。又話我女朋友同佢哋見面果陣太靜所以覺得好吋。屌咩，我女朋友性格內向出聲出得少都唔得，我上我女朋友屋企咪一樣成碌木咁坐係到唔出聲。我同父母意見不合果陣，佢哋又會妄想症發作，話係我女朋友唆使我，但明明係我自己嘅個人意見嚟。仲有太多例子，太難盡錄；但咪話我唔幫老豆老母，佢哋嘅指控根本就對我女朋友唔公平。所以話，好多毒撚都係由on9父母培育而成。就算畀著我溝到香港小姐，佢哋咪一樣會搵到位去挑剔，係咪我孤獨終老佢哋就最開心呢。屌。

見你起我底 我又望一望
狗屎垃圾一堆post 無聊至極
唔知你哪來既自信起人底

btw 學你講 你做咩人身攻擊你父母
每個人都有迷惘既時候

我覺得大家都唔知太多，唔好鬧得咁過份先。

兩個人一齊，唔好講事業，健康，心情。全部都會互相影響。
舉個例，假如一星期得一日放假，如果樓主想讀下書咁，條女話一星期得一日都唔陪佢。樓主自己都可能好掙扎。唔陪條女可能唔開心三兩日，如果嘈左，分分鐘成個星期都冇心情。如果陪左，樓主又可能覺得浪費左時間。何況樓主自己都可能想陪，心裏可能都1516。
又舉個例，結左婚一齊住，樓主如果係食齋嘅，條女要食肉，只是煮飯都難遷就。可能你會話分開食，或其他用解決方案，但感覺都會唔舒服唔自然。
好難話你就人，或人就你，好多時，大家都係放棄左一部分既自己去配合對方。所以兩個人結唔結婚，一唔一齊，係對生活嘅其他方面會有影響。

我唔覺得樓主應該拖住條女，但是如果真係分，我想講係冇包發達嘅。可能下場會慘過一世都係咁。一世都係咁你起碼有人愛你，分左手博一博可能咩都冇。注碼好清楚，抵唔抵賭你要睇個人。如果你覺得你個夢值得你用曬所有來賭，咁就去做。但係記住：條路自己楝，仆街唔好喊。就得啦

條友講撚咗幾個鐘仲喺度女權又起人底

一早深潛

係得我地先會覆佢
呢半打自隊

佢講埋啲嘢又無論點 情商又低 上緊博屌

只係愛自己，樓豬快啲放生人

我覺得一半半啦
冇話拖唔拖，佢女朋友冇發現有問題自己都有責任
好多人拍落拖就坐住個腦，有咩期望就感性地覺得一定work

一齊咗七年你仲覺得佢逼你結婚嘅話有幾愛呀
我明白有啲人係唔想結婚，亦都唔係話一定要結婚，但一齊咗咁耐佢想結婚嘅時候你覺得佢係逼你，咁即係唔愛啦
你認為唔想結，你都唔會覺得佢逼你啦，一句講晒，快啲分手。
等人哋快啲搵第二個可以追求自己想要嘅生活。

你唔知點樣講都係因為唔想做衰人姐。

根本你就鳩痕
拍拖結婚同博事業咩衝突？

快撚d分 樓豬正一仆街仔
唔愛就分手 唔好搵藉口推三推四
話玩唔夠又話唔想屌其他女 前後矛盾
我唔知你平時點同條女相處
但睇你講野串柒柒又唔經大腦 都知你人品係點
同你呢d思想嘅人結到婚真係前世唔修

一撚定 留名睇樓豬人財兩失

雖然感情嘅嘢好主觀, 一齊7年冇感情就呃人嘅,就算你係呢刻有第樣新鮮感嘢矇閉咗自己,
之後都一定會喊哂口話冇咗條女生不如死
惜緣 回頭啦

如果生活節奏同目標唔同步，好難繼續落去，分手啦，
2個人可能大個左，中間成長過程唔同，大家慢慢由好夾變到分得好遠，嚟d無辦法，與其咁辛苦，不如大家分開冷靜下，佢頂得順等到你既，有緣咪先再一齊翻囉，你宜家講到咁，其實都預左分手啦唔想勸人分手，但你都諗清楚自己想點，係想衝既話分左手就唔好再比藉口自己唔郁啦

藉口真多

求下你快撚啲分 你已經浪撚費左人哋七年

比人屌足20頁
醒未吖 唔愛咪大大方方講出黎囉
係仆街架啦
但總好過用咁多藉口賴條女咗你發達囉
世上咁多人成功全部都單身先飛黃騰達到咩？
你廢就廢 咪賴咁多
超級肉酸

關咩事，因為你係要租嚟做嘢就一早租咗啦
洗拖到宜家先來租？

宜家話條女唔俾佢租工廈，想買樓
屌佢老味，乜租工廈條數係大撚到同買樓首期差唔多？
要租嘅一早租撚咗啦屌

你連工廈都租唔起仲買乜撚嘢樓

因為樓主無賓周

出左軌就咩都唔駛講啦，人渣
上面仲有條比樓主更賤更垃圾既傻鳩推post

求下樓主快分 唔好再害鳩人希望你條女會見到呢個po

入嚟睇個post再加樓豬啲留言真係屌都費撚事
上連登問想有人撐你個心好過啲？
快撚啲放手俾個女仔揾到真嘅幸福而唔係你呢條垃圾

拍拖就冇事業你應該都好廢，唔會成功

絲講得好好
原來出軌都可以講到咁冠冕堂皇
又學野

分手啦 唔好嘥人時間

食撚屎啦仆街死賤男

女人嘅青春原來係用嚟交易？😶
咁嗰個男人嘅青春都有用個喎⋯⋯你個邏輯⋯

屌你老母害撚左人一世
做男人做到你咁
藉口就藉口啦
扮咩唔想拖累佢
你都on9

發你老母
有得博有料既一早成功左
睇死你到時事業又冇 條女又心死決定斷絕來往個陣你先後悔
快啲分手咪撚害個女仔
大把人想溝會業佢好
你唔值得擁有佢

咩人最撚仆街？

就係樓主呢類人

樓主第日行出街比車撞死好過

淨係唔同佢傾走上黎問都知條女唔好彩

一個垃圾留言
引撚哂班父權撚出嚟
如果有女仔正皮即係自認自己低賤過男人

我條女就係結婚後想等我養，我唔buy 呢樣野
不過其實只係自己能力未夠，如果搵到十幾萬一個月我係ok

但同樓主個種似係完全兩回事

你會有報應

大家冷靜一下一兩星期睇吓係咪無咗佢唔得，真係完全唔掛住佢咪分囉, 唔好拖泥帶水，長痛不如短痛

博同係唔係一齊冇衝突，唔好搵藉口。要博竟然要分手只係你能力低，你係咪同佢一齊你都係博唔到架啦。PK仔

屌你老母臭閪
完

哈 又一pair 分手 開心

總結 樓主係on9仔 垃圾 九唔撚答八
你都係一世自己一個人唔好害人
Shame on you

博俾人屌？

咁撚把炮唔好上嚟問啦
問你搏乜又答唔岀 直接認未玩夠算撚數啦
好心你幾廿歲 唔好咁多幻想啦！

岩訓醒就睇到呢啲咁既post真係講曬粗口，呢個社會就係有咁多呢啲人渣先至好玩既？真係替你女朋友傷心唉！

浪費人哋7年青春
垃圾

其實依個Po 好睇，睇完立即覺得自己好優秀，因為原來有樓主咁既垃圾人 Thanks

想分咪分
支持樓豬

哈 發錢寒到
你需要既係一個有錢既女人姐 去做鴨咪得

咁關我乜事？
分手就要俾返錢人？
你都幾搞笑

次次屌西都要諗結婚生仔果然係毒撚心態

之後你就會好後悔 信我啦 過來人 建議你諗下佢對你有咩咁好 其他女人可唔可以做到咁 唔得你就分手啦仆街

唔好害鳩人啦垃圾

博咩事業呀
睇死你分左手之後轉頭就搵過個啦
跟住就攪大人個肚結婚
你依家呢個女朋友就係幫人教老公
劇情發展永遠都係咁

有無聽過成家立業啊
兩樣野係並存架on9
感性野唔講啦 係你已經唔鐘意佢
咪撚搵藉口顯得自己更廢

好撚賤阿 屌你老母

樓豬渣男。甘就呃左條女7年青春

好好珍惜

結左婚唔可以拼搏事業？ 咪拖人地青春啦

博屌多幾個？

同我個仆街前度一樣 仲要之前想同我復合話後悔

你有你返工 佢有佢煲劇 點解會阻到你進步？

清朝人？
一早有冷凍卵子技術代母產業喎

你肯俾既話今日廿零歲既女人七十幾歲時都可以做老母

女權閪真係思想落後弱智任搬龍門

你傻撚左 定智障
玩已經仆街啦
智障都有女 快d分手啦

你估佢好撚想要啲錢啊？ 你條女見到你心都啖鳩埋啦

你真係正宗人渣嚟

Pin this啦

賤男
拖撚住個女人你唔講
之後賴比D女人人拖住
我屌你老母

通常都係轉個頭識咗隻後生又靚啲臭雞 之後畀人帽

樓主睇吓咩叫逃避依戀：

仆街過狗好撚憎你呢啲人 當全世界圍住你轉？

樓主要喺事業上發展唔得閒睇

以自己為先
應飛則飛
拖仲辛苦

幾百個正評
其實咁諗嘅唔好拍拖啦
條仔冇欠咗你架
大家都係拍拖咋

咁如果調返轉 會唔會叫個女人比返晒拍拖旅行時既洗費 甚至共患難時出既錢個男方丫？

屌你啲仆街仔
想分手總係有萬幾個理由
想搏事業真係笑撚死人

可能因為搏破產

年齡個point係講緊生物機制
正如100歲會死一樣
40歲後生育機能衰退係咪陳述緊事實？

相信如果樓主係一個女人
個下場一定係同情多
香港既女權份子真係好癲
傳統觀念再加女權當道
連登真係一個垃圾集中兼道德塔利班既大本營

你收皮啦，乜撚都賴，自己冇責任，你上嚟圍爐定搏屌，你靜靜地分冇人知，正廢物，三十歲都就到，浪費個女仔大好時光又唔想照顧人，你分就分啦

睇你d 回覆
你都係打一世工算啦
你無撚用架啦
做乜生意都係注定失敗

然後後悔到仆街
之後開post問點追返之前女朋友，講到自己好痛苦，失去先發覺佢係最愛

食屎啦你，可能

咁你都唔再愛佢啦分手啦，放生好女仔

有咩事業唔可以同佢一齊去做？藉口就藉口啦

快啲去死👍🏻🙏🏻

唔好賴啦仆街仔，祝你條女永遠幸福，你就一世孤獨終老

其實可能你諗得太理想，你根本就唔會事業有成呢
可能你聽日講完分手就比車撞死呢

同你一齊7年唔逼你婚逼邊個婚，一齊咁耐會唔知人想結婚咩，死都唔想結嘅點解唔一早放人走

樓主正一大仆街
你唔值得擁有條女

屌你老母拖人7年
要去玩咪撚浪費人地青春同感情啦

on9 乜撚嘢越玩越覺得唔愛 仲要問邊度仆街 個腦係咪入撚咗水

咁同人分手啦 屌你老母

你同佢講你好想博事業，都可以結婚架
佢會好開心

拖多幾年之後反口話唔結婚條女咪仲慘

你老母臭閪 越睇你啲回覆越覺得你係弱智

搏屌

耗人青春毁人一生

放生啦仆街，七年嘅青春就咁冇左，開心啦屌你

樓主係分化撚 大家小心樓主出鳩Post

笑撚死人講到自己幾撚有苦衷

想自己事業有成 又話自己未撚玩夠

藉口一蘿蘿 你d咁嘅廢物

想博想博垃圾即係垃圾 永遠唔會成功

搏係咪藉口你自己知..係男人既好心決絕啲。

呢啲嘢都要拖泥帶水的話，搏條撚咩？去到邊度你都唔會撈得起，我話既

搏你老母咩
要搏18歲都已經搏緊啦
就30先同人講搏

感建分

放過人地啦

連登仔

賴完條女賴埋屋企人

仆街啦你 未玩夠

你平日做啲咩呀
講到自己好勤力好有鬥心咁

向你迫婚都將近20尾啦，唔鍾意就早啲分手，浪費條女7年時間，人地好難再搵第二春

係條女飛仔咪可以咁講囉 唔好為駁而駁啦唔該

快啲生癌，一生冇運行，條女要有好歸宿，不過唔係你呀賤種

同埋你話人講風涼話又係好撚好笑
自己講啲唔講啲上黎圍爐比人屌又話人講風涼話
無人知你經歷過啲咩架
係你自己想上黎圍爐圍唔到咋
係覺得大家對你講風涼話既你咪又講下你幾慘囉
唔係大家咪只會根據你講既野去認定你係一個咩人

唔愛就分啦，唔好浪費時間

平你老母 依度連登呀 女人係狗屎垃圾
等我地毒撚返左現實世界先講啦

快啲分手唔好害咗條女

拍拖過5年就結婚啦 唔結婚做咩又要同人拍拖7年
不過你條女都要負責 因為佢錯在無眼光揀左你呢件垃圾

所以話 最叻嘅男人同最差嘅男人都唔會令女人受傷
係你呢種平庸嘅凡人最易hurt人
因為你永遠唔知自己想點

啱

男人之中 你想算垃圾
垃圾唔係因為你拖住條女咁簡單
而係你連因為對住條女厭曬 唔想結 都唔敢承認
只敢用一堆華麗既藉口 咩想博 唔甘心去包裝
唔好話呢條女 任何一條女嫁比你都慘
你咁垃圾 我真係想睇你點發圍點博

樓主正仆街
唔愛就唔愛啦咁多藉口
根本係你唔願意俾承諾
關你想搏乜野事
仲要手都唔識分上連登搵答案
快啲分啦唔好害左你女朋友

聽佢9up
呢種人咁不負責任 懦夫一個
可以係職場上有咩發圍

你老母同你老豆

因為生撚左你條仆街出嚟

博你老母
藉口
700萬人個個出位無loser啦

分手啦唉 我嚟認同你

正仆街

你講條撚咩，吊到厭就吊到厭，想揾新窿窿捐吓

我同你差唔多
但我唔係想玩
我都想結
而我而家事業越攀越快
我唔想停落來
我驚我一停落來就會停
但條女就覺得成日搵我唔到
好冇安全感
佢同我講佢唔介意養埋我
但我唔想
你當我大男人又好乜都好
我條女話我暪住佢
令佢好多嘢乜都唔知
甚至連我心入面嘅喜怒哀樂都唔坦白
因為我報喜不報憂
我本身個人成長經歷令我唔會向外表達個人情緒
我嘗試去表達更多
但慢慢我又變返原本咁
最後我女友而家發緊脾氣
而我就唔知點做好
因為佢試過好多次令我轉變
但總係會打回原形

你想點搏事業?

要自己創業?
去外國搵工?
做popo?

你真係好廢 快啲放生你女朋友
博咩啊博
係博你有時間上連登9up咁多嘢？

考慮你老母臭化咩你宜家已經對條女反感到咁，又乜鳩都賴晒落條女到，一上嚟就係問想分手而唔係問點解同條女講想搏事業唔想結婚住，證明你根本已經唔愛
你拖住訂婚之後搞事業，過一段時間之後你仲係唔想結婚呢？有冇諗過你條女會有幾唔開心
一齊咗7年仲同居埋我估佢都認定係同你結婚，好心宜家呢個位俾翻少少尊重人，坦誠咁講啦唔愛就唔愛，唔好講到自己點為佢好唱衰自己乜鳩乜鳩，成件事唔會顯得你好型，淨係覺得你好柒好懦夫

拗唔到就發老脾喇

其實你有冇諗過女朋友可能唔會介意同你一齊搏

咁撚都捱唔住，咁不如唔好博。做自己生意同拍拖一樣，開始易維持難

平庸而不自知

快啲分手啦 唔好害人

建議分手先

又唔怪得你
怪就怪你條女ON 9
揀個垃圾

通常個女一年至兩内會同咗第個結婚，樓主就孤零零一個尋覓佢所謂嘅愛

拍左7年 事業你都冇起息 算鳩數啦 咪撚害人

有錢女?

樓主垃圾一件
無討論價值

條友以為自己有幾大事業

好似劉鳴煒咁發展海洋公園唔打算係做到賺返錢
歡迎進入八奇思考領域

自私精
唔愛人唔係問題
但係唔好拖人時間
又要有女又唔想負責任你都夠晒仆街

玩一下 其實即係具體做過啲咩事？
搵sp？叫雞？識咗第二個女朋友一腳搭兩船？

人馬座?

佢真係好似佢咁講咁努力咁勤奮咁拼搏嘅話就唔會放假先嚟讀書啦，呢個年代要讀嘅大部分都係收咗工跟住再去上堂讀書㗎喇， 你話佢係輪更制嘅要返夜咁佢休息時間都可以讀書㗎，後生仔果啲勤奮雞精文年中你都見唔少啦， 咁當然呢啲嘢全部都係要有佢所講咁樣咁努力咁勤奮咁好學先得， 如果唔係嘅咪係一條懶係自己懷才不遇然後賴自己條女嘅蛋散

樓主呢啲人心地同藍絲無分別

算鳩數啦, 個藉口柒撚到咁都有

耳塞好唔環保㗎知唔知呀所以佢先唔買耳塞

痴撚線 嘜撚野籍口
由你拍拖開始就唔應該出去玩
每個角色都有底線 你無拍拖出去玩好正常
有拍拖出去玩就仆街

樓主發撚左7年都未發達, 佢係發撚緊夢

好撚煩 郁下就想喊

樓主： 如果我老豆係李嘉誠，我老婆係馮斯瓦絲，我晨早發咗達啦！一定係屋企人同埋我條女拖累我發達

應該唔止係你仆街前度呀
好多人既前度都喺咁
用事業/唔夾/未玩夠 黎做藉口

你講咩呀嗰啲飛黃騰達嘅有錢佬一定冇結婚嘅就算有嘅都係假結婚 如果唔係佢哋點發達

覆黎做咩
見到樓主講嘢1999
問非所答
都知佢一係就假膠mk
一係就真心智力出事

樓主之後後悔都係抵死，慘在人地無辜浪費左七年青春呀

我都同樓主一樣
想扑野 唔想冇左隻免費閪
拖左條女6年 雖然冇媾過其他女 但覺得自己未玩過就要埋單 唔甘心
到準備要結婚 先覺得唔可以埋單
想搏乜乜物物都只係藉口 總之就唔想埋單
同條女講好多冠冕堂皇既理由 其實只係唔想俾人知自己係一個仆街

仆街死

收皮啦廢柴咁撚多藉口
玩鳩完人仲要扮情聖真係好撚嘔心

你都on9
男女調返轉角色睇吓你講唔講得出

男女平等啦屌你老母

On9

你呢種心態唔怪做男人做得咁低姿態，好似欠左女人咁完全不敢苟同

樓主出黎未？
回應下啦

就係因為認為女性都是處於弱者立場，所以要保護女性，性犯罪方面亦都係男性的處罰會比女性嘅處罰重， 因為普遍嘅觀念就係認為女性屬於弱勢社群，咁認為女性係弱勢社群呢個觀念已經係父權社會嘅思想， 就係因為男女不平等父權社會嘅思想先會導致到令人覺得女性更需要保護既觀念
其實好簡單舉個例子好似香港平機會咁樣， 喺香港某啲行業例如工程通常女性嘅入職機會會比較大

因為嗰啲公司會有顧慮嗰啲落選嘅女性會去平機會告佢哋，認為係因為性別而唔去選擇佢哋
而當平機會會接納呢個投訴嘅同時，唔係已經認定咗女性係屬於弱勢社群啦咩？呢個因為佢嘅性別 導致到某啲工作不接受佢既觀念
正正係父權社會嘅思想認為女性係弱勢社群， 正正係因為女性更需要幫助呢種觀念
先至會出現平機會將性別納入佢哋嘅受理範圍之內

咁先係真正嘅父權社會，你根本從一開始就理解錯父權社會既存在

你認真？
你叫女朋友免費西？

我好驚訝有人對父權/女權嘅睇法係咁樣

首先我嘗試簡要重申你論點: '認為女性係弱勢，值得更大保護，呢種睇法係睇小女性，所以係父權思想'

然後我再求其quote wiki: '父權（英語：patriarchy）指在父系制度下，父親所擁有的生產支配權及親權。'

你論點同埋一般人對父權嘅定義，根本係好牽強，係隔硬為父權加上另一個定義

第二，我唔知你對上市公司嘅企業管治有幾深理解，不過現代上市規則，例如美國，經常會加入新規則，係要求上市公司董事會有幾多%係LGBT，幾多%係有顏色種族，幾多%係女人。呢個規則係公認為咗保護弱勢社群，從來未有人視為過係'白人異性戀男權'嘅彰顯。

以上兩點所睇，如果將'女性值得更多保護'同埋'父權思想'畫上等號，根本就係牽強附會

好賤 屌完屌到悶就飛人

但係我受到法律懲罰，唔代表我呢樣嘢就係復仇喎
我係客觀意義上受到法律懲罰啫
你講呢樣嘢黎搏佢冇用㗎喎，都冇衝突兩樣嘢
即係等同於假設有條女愛嘅定義就係將你困喺屋企入面非法禁錮你
咁係客觀程度上佢係非法嘅所以係會受到法律懲罰啫
但係條女嘅主觀上呢個係佢愛嘅方式喎
兩樣嘢冇衝突㗎喎

客觀上我做嘅嘢犯唔犯法會唔會受到法律懲罰係唔會影響我主觀上所做嘅嘢符唔符合復仇呢個定義

無衝突㗎，只不過如果你用刀捅人去表達你嘅愛，你會被人捉去小欖禁錮，你唔會再有機會去表達你主觀嘅復仇或者愛咁解

不論有冇機會都好，都唔會影響我主觀上我做呢樣嘢係喺我心目中符合復仇嘅定義
而且你咁講其實已經認同咗復仇呢樣嘢係主觀
咁嘅話，已經解決咗畀唔畀家用屬唔屬於復仇嘅問題啦

博咩？博屌？

樓豬仆街死 玩鳩人

確實復仇與否係主觀㗎，所以法庭如果見你有精神病，佢係唔會判你有罪，佢係判你脫罪但係都係入去小欖(not guilty by reason of insanity)法理角度而言都係認同復仇與否係咪主觀

樓主拖住人七年唔想結婚，仲想飛人仲唔知自已有乜嘢嘢仆街？
真係無得救，鄧你條女慘

我係絲我都唔覺有咩仆街
淡就淡架啦 想分手有咩問題

不如你比返個岩嘅例子我 解釋下點解感情係你情我願 就唔可以用賺同浪費去形容先啦

樓主同你唔同
你事業攀緊 而且對待感情認真
而樓主係幻想自己會事業有成
但事實仲係一舊垃圾

啱啊，所以樓主用呢個理由賣甩條女真係好大苦衷

先唔好講究竟你點樣將男權同異性戀畫分做等號， 如果你有研究過曾經羅馬嘅歷史就知道喺當時嘅社會有一部分時期男性嘅同性戀先係代表住宜家俗稱既真愛
如果照你咁講男權單單淨係指生產支配權同埋親權，咁請問如何解釋外國有部分國家為咗促進男女平等嘅發展而開始選擇讓女性入伍當兵呢個問題？ 請問入伍當兵是屬於生產支配權還是親權？
如果兩者都不屬於係咪已經代表咗男權其實有更廣泛嘅含義而唔係單單指wiki上面所講嘅生產支配權同埋親權？
我認為正正係因為有男女平等嘅發展先會開始將女性宜種性別不再視為弱勢社群，唔再認為女性處於弱者嘅位置先會有將女性可以入伍當兵作為促進男女平等發展嘅方法之一
如果冇男權係認為女性處於弱勢社群呢個觀念，咁樣點樣解釋國家會將女性可以入伍當兵作為男女平權嘅促進發展呢？

我已經講咗你就算憎父母你都唔會傷害佢哋，最多係唔畀家用，你哋唔接受呢個例子，隔硬用攞刀捅人做反駁，咁我都無辦法

但事實上的確有子女對父母作出復仇嘅方法係殺害佢哋， 我覺得佢呢個例子又無隔硬喎事實上係真係有呢啲嘅例子作為實證

樓主呢啲撚樣食完人隻豬扮七年之癢就搵藉口想飛人，通常都有報應，會死得好慘

而且根據我哋上述嘅討論已經唔係論證咗畀唔畀家用呢個問題其實係屬於主觀意義上嘅復仇咩？

都話左父母子女嘅關係本身就唔係你情我願 你真係講咩都冇point㗎喎 求奇up幾句就以為自己好醒

咁係主觀角度上我唔畀家用呢個方法其實喺當事人嘅角度上已經屬於傷害父母嘅復仇方法

我無劃分等號，我係用上市公司董事多元化政策規則作為比喻，解釋'A族類值得更多保護'係唔等於'B族類權'，你解釋咗呢樣嘢先好啦

如果你對父權有咁新穎嘅睇法，又古羅馬歷史又盛，你咪改寫wiki，睇下過幾日會唔會被編輯改返你轉頭

因為女友想結婚
佢咪想走

咁對佢岩

咁就睇下你覺唔覺呢d子女對父母有親情啦有人有親情，亦有人無親情，一樣米養百樣人

如果子女係自我防衛先咁做就或可，否則我睇唔出呢種子女有無親情

咁都兼顧唔同嘅垃圾事業點會成功，樓主你咁廢事業註定失敗

血緣關係並非你情我願，我同意

但親情關係(I.e.你鍾唔鍾意你父母)，就係你情我願

你對其他人嘅觀點斷章取義嘅就唔該你收檔啦

所以我咪話，如果你覺得畀家用係應分，咁你唔俾家用咪就係復仇

反之，你如果唔覺得係應分，又何來係復仇呢

我個人就open minded，唔認為畀家用係應分，我係估唔到你個觀念咁傳統je

好彩佢放生左個女仔
唔會有女仔接受到比男朋友覺得係免費閪
大家你情我願，講到人地咁cheap

唔係人人都咁諗既
起碼我自己女同錢 我揀錢
無左一個真心既 至少我有無上限個玩物
認真的

介紹條女比我，之後拿拿臨分手啦你個人渣敗類

其實就係升咗職 覺得自己可以有更多選擇
開始嫌棄另一半 覺得只有自己‘進步’
講咁多都係快啲分手啦 講句分手有幾難
唔明點解咁多男人覺得講分手就做咗衰人

都係 我以自己諗法講出嚟 純粹覺得身邊嘅人比物質更重要 但唔係個個都咁諗 用自己最舒服嘅方式生活就好 所以最後決定同心態都係up to 樓主

有冇聽過七年之癢

咁佢都assume人地係仇女毒撚

首先你提出感情係你情我願呢個point係base on樓主同女朋友之間嘅“愛情“ 但你例子一路舉“親情“去偷換概念 嘗試support你個冇point嘅論點

我叫你舉返個岩嘅例子都係想你唔好咁柒咋傻屌

會唔會係你應該收檔先？

分囉
D女搵個有錢佬同D男搵個有錢女都係一樣咁難

害鳩人，屌你老母

死仆街累人一世

我#419已經講過點解親情唔等於血緣，最大原因係 選擇，不論愛情 親情 友情 感情咪就係你情我願，咁我個例子又有咩問題?

你死都要無視我嘅其他留言然後話我例子唔啱，你唔收檔嘅你仲可以做乜

咁你舉嘅上市公司董事多元化政策規則， 我認為好多時候佢代表嘅係作為人類呢個種族嘅平等而唔係性別嘅平等， 如果唔係嘅話咁就冇需要將除咗性別以外嘅顏色種族同埋性取向作為考慮嘅條件之一， 如果將其他條件納入考慮因素而唔係單單只指性別嘅話，咁就好難作為男女平等嘅論證例子， 而且你講上述嘅規矩被大眾廣泛認為係為咗保護弱勢社群而建立嘅，咁唔係已經證明咗廣泛大眾認為女性屬於弱勢社群？
而你所講嘅a族類值得更多保護唔係等於b族類權，就好似我唔會話社會政策偏向黑人其實係屬於白人至上主義，因為呢個係種族與歧視嘅討論，而唔係我哋依家所討論嘅男權以及男女平等方向
而且父權以及男女平等係呢幾百年黎近代社會提出嚟嘅一個新穎嘅論點，作為一個現時社會依然發展緊同埋探討嘅新穎觀念，我覺得唔可以單單用wiki作準， 因為到目前為止呢種觀念呢種思想依然仲未發展完全仲未有一個真正嘅定案， 正就係因為咁樣我哋先至會有討論嘅空間同埋飯至出新嘅觀念同埋論點
先不論我會唔會去更改wiki上面嘅解釋同埋定義， 我認為你話用編輯會唔會去改返我轉頭作為依個答案是否正確既論點唔合理， 等同於早期愛因斯坦嘅理論都係唔受到人嘅重視同埋認同， 咁樣係咪證明愛因斯坦錯呢？
咁當然我唔會去自認自己同愛因斯坦同一個級數，但係舉一個更加貼近嘅例子就係假若你上堂嘅時候老師話你你呢種人發唔到達成世都係地底泥，咁係咪就代表住將來嘅你就真係發唔到達同埋永遠都係地底泥？
而且你亦都冇回答我究竟有國家為咗促進男女平等將女性可以入伍當兵作為方法之一究竟係屬於現時wiki上男權定義嘅生產支配權定親權？

會唔會係你無視我其他留言，你話親情不等於血緣關係，同時提出養父母都係親情黎作例子。
大佬呀，你會唔會係用養父母黎同廿幾歲有獨立意識嘅時候所選擇嘅愛情去比較啊，知唔知自己唔make sense？再者，復唔復仇同有冇得失係冇直接關係。

"你自己打J都唔會打老女人啦"
下一句就話人仇女
大老你自己都係啦下嘛 女人既價值唔係黎自男人J唔J佢

淨係想知點解你仲同佢係一齊
係乜嘢原因令到你唔分手

即係話其實喺你嘅觀念眼中唔畀家用作為復仇其實係屬於有親情嘅一種表現
但係你又話你睇唔出到會傷害父母作為復仇方式嘅子女是否擁有親情
咁我想請問如果當時人認為佢唔畀家用嘅方式係屬於一種可以傷害父母嘅一種復仇方式，咁請問係一種有親情定無親情嘅方式？
但係如果你話佢係屬於有親情但係當時人眼中佢認為呢種係一種最好嘅可以傷害父母同時保全自身嘅復仇方式，咁唔係同你話睇唔出呢種子女有冇親情嘅說法沖突咩？
你如何判定唔畀家用呢種復仇方式係屬於自私定係有親情呢？

就算唔畀家用係應份都好，但係你點樣判定當事人唔畀家用唔係因為應唔應份嘅原因而係因為呢種係一種可以保存自身嘅同時可以傷害父母嘅復仇方式嘅一種自私呢？

其實你直接比呢個post比你條女睇就得
睇到你個死廢柴咁講野
如果佢唔捨得分就比佢老豆老母同身邊啲朋友睇，佢地會幫手勸個女仔唔好諗住要嫁你啲咁既人

真絲
拍左十年拖 拍到第8 9年傾結婚都話ok
拖下拖下 又話遲d
跟手同樓主一樣咁pk 又話想自己一個
最後恨心分手Block Q曬條pk所有野 重新開始
靠自己而家搬左出黎住 自己供 有個穩定男朋友 成熟又穩重 又錫我

聽聞條pk好後悔 聽到個心都涼曬

樓主啊 早d講分手啦
你只會拖住個女仔既後腳
真係鐘意佢就放佢走啦
個世界咁大 大把男仔好過你 比你更值得擁有佢
個女仔無左你都可以生活得好好
仲有 分手左就唔好再搵人啦 阻住人幸福!

肯認自己係個賤人就得
唔好又想分又搵藉口

真呀 屌厭咗咪認囉
真係好撚垃圾呀你樓主
屌足人地最值錢嘅7年
男人去到3字頭先叫開始上軌道
你就想一腳踢走人 有報應呀你

如果真係結咗婚，生埋仔先後悔仲遲

直接同人講啦，唔好拖

扮乜
自己上面先講話玩左一排想繼續玩
而家又走黎話想博
咁你有無同你女朋友商量過點博
佢又有無話唔比你博
自己仆街咪認lo

冇追晒post
但我而家平衡唔到工作同女友
搞到而家好似要二選一咁

屌你老母 想玩已經錯啦 已經驗證到啦
你仲做撚埋 仲覺得自己無錯
快啲分手啦賤人 根本就未玩夠 on99
扮乜撚野唔知自己想點

分手只會得一個原因，就係唔愛，如果唔愛嘅話就快啲分手啦，無謂拖落去。

利申絲

屌你老母放過人啦 唔好害咗個女仔 she deserves better

其實有呢個諗法已經分得

你無做錯，條女自願比你屌7年的

講真話尊重
我明你感受唔想埋單(條女非處)

樓主真係仆街嚟
你女朋友好慘

唔撚係呀

未分手去玩已經好仆街

樓主所講嘅玩好明顯係玩女你唔會以為係打機呀

祝你拍親拖都會淡 條仔背住你偷食

收嗲啦 想搏同去挽有關？拖撚住一個仲出去挽 仲唔夠仆街？

7年唔長唔短，一齊甘耐應該了解對方，你應該一直知道對方想點，自己都應該有自知之明。7年時間你唔知道自己想點？但係去玩就知道自己想點？你玩左幾年？
咩叫越玩越知道自己想點？

人哋老竇老母含辛茹苦養大個女，仲要俾你呃咗七年，因為你自己仲玩唔夠就喺度搵藉口分手！祝樓主你冚家富貴！

講到自己咩想搏事業唔想結婚
然後又玩唔夠玩到唔想咁認真
咁你搏事業仲玩乜撚呀
根本有矛盾
俾咁多爛藉口有撚用咩
一句講到尾你咪又係唔愛佢
好心咪嘥人時間

香港係好多劣質人
自己無錢 就賴屋企人
然後發窮惡屌番你轉頭 話你物質主義
自己無本事 就賴女友睇劇太嘈又無上進心
然後覺得自己已經叻過好多人 懷才不遇咁
講到自己好想搏
七年嚟無錢都算 連事業大計都up唔出

簡單嚟講就係一個自大自私又姓賴嘅廢人
賴生你呢種人唔會創到咩事業
最後人財兩失
只不過你唔會上嚟連登講番結局俾我哋知

樓主都幾仆街
拍左7年先話想發展事業
有事業同拍拖有乜衝突

樓主死全家

以為自己開post

未分手出去玩都無問題？
定係我太保守

拍左7年想結婚要名分好正常姐

有幾多對情侶真係會十幾年都唔結婚
剩係滿足於男女朋友名分 去完街就各自返屋企

其實去到5年就好應該諗下自己想唔想結婚
仲要拖多兩年 正一仆街黎

受騙的那個比騙徒更混帳
吸引力法則
個女仔咁多人唔揀揀樓主
就係鐘意樓主呢種wild追求自由既特質
唔通貪樓主打一世牛工咩
但女性成日以為壞男人同佢地一齊左
會為佢地而改變

屌你正一仆街仔
個個話你仆街仔
你仲繼續自我中心，都唔撚識反省下
女仔青春好寶貴
可以有幾多個七年？
係分就直撚接分啦 拖拖拖
咁佢愛你就實喊架啦
無謂拖住人啦
我理得你有幾撚多西屌
鬼唔望你以後屌既西都係臭既
樓主正垃圾

借黎屌下你反正都唔愛佢

樓主呢啲人真係好仆街
未玩夠覺得唔夠愛就講啦，用乜撚野要搏黎做藉口
等自己良心好過啲。痴撚線

連登問感情問題
一律建議 分手

都成3張野人仲咁弱智
唔怪得一事無成啦

希望你女朋友快d醒啦

支持樓主
激撚到班女權撚嬲到仆街

擺錢喺人生首位冇問題，但係要坦白囉。

係咪壓力太大先咁
諗清楚/等個人平靜落黎先好決定

廢物 自己無撚用走去賴條女
仲話想搏 含撚啦屌你老母

講來講去都係一開就係無心一齊落去一
見一個愛一個
點解唔早D要拖到依家7年?
1年2年果時完左佢就算啦

個事業應該係去老舞群組揾個王啊姨包養佢

淡所以周圍出去玩冇問題？
淡咪分左手先囉，鍾意點玩都得啦

屌，差唔多30歲，唔通做生意衰左叫條女等多佢10年先結咩？
創業包成功架咩？
一條友一支公衰撚左都係自己仆街
有另一半你仲夠膽搏？

梗係啦，你有架二手車要放，你等錢洗咪會平啲放出去，你唔等錢洗既，洗咩劈價

不如問你一句啦樓主, 而家咁樣, 你就一定唔會結, 下你夠唔夠膽同條女講, 就算我同你結左我轉頭都係會離婚, 咁你係咪都會結囉.

利申, 拍三年結左六年再離埋婚

到你比舊垃圾拖七年你就知有幾仆街
仲要你視佢為一生伴侶付出所有比佢，到頭黎原來人地一直想飛你

乜撚野要埋單，你屌咗條女六年唔埋單叫食霸王餐，現實你要俾人拉啦屌你

不過你賤得嚟都算坦白叫做好過樓豬

你劈唔劈價都唔會影響啲人出嘅價

依照你邏輯，事業搏殺就唔能夠同時同自己條女計劃將來，咁好多人拍緊應該要分手，結左都要離
係你個人能力有問題定係其實都係一堆藉口，根本你無諗過要同人要有將來，負責埋人地個人生，所以你咪淆咪縮
如果你對佢係認真係愛佢既話，你會係同佢溝通，而唔係上黎叫春講分手
不過你都岩既，一心不能二用，繼續扮係專注你事業，分手放過你條女啦，佢值得更好，無謂浪費人地青春

係分手之前，麻煩你諗清楚第一日相識嘅時候點解你要追佢，點解你會愛上對方。閉上眼諗清楚。希望這樣你會改變玩的諗法。

如果唔係，你真係好撚仆街，垃圾。

同埋我女友覺得我唔搵佢
就疑神疑鬼
以為我淡咗唔再愛/有另一個
而家我都唔知點收科

佢唔夠安全感
我覺得一對情侶溝通好重要
你都講自己唔識表達
你試下搵日攤開講啦
你可以講下你日後既plan
最重要話比佢知 個plan入面一定有佢
而唔係得你自己事業拼博
如果佢愛你 都會體諒你

佢就係講過覺得我嘅plan入面冇佢

同埋冇得搵日
佢話要冷靜兩個禮拜
到時再睇下點

笑左，買家得一個定咩？

我曾經係你女友角色，被拖足7年，最後仲要收埋帽，我前度係一個渣都無法再渣ge賤男。

所以我極力勸你，趁仲未有女令你心動ge時候好快d分手。

分手絕對係亡羊補牢ge正確做法，你再拖多一日，你ge罪孽就再深多一分。

唔好再扮情聖，無論你同佢之間有幾多回憶，你俾唔到佢想要ge野，就係俾唔到。

呢個仆街(分手)你一定要做，你亦有責任要做。

念在你曾經愛過佢，請你盡快分手，你唔放手，屬於佢真正幸福好難黎

藉口啦⋯⋯你係覺得同佢唔太啱姐 啱就有共識結婚啦

一定係條女唔夠大波，我自己都成日想分手

都唔知各位仲點解覆佢
口講就話自己仆街 但好明顯唔覺自己係
係啊 講緊你呀大仆街

好撚仆街

你唔夠愛，佢呼吸都係會阻住你.....
死仆街，就算新女過多幾年都一樣會變感情
祝你一世後悔到仆街。

叫雞真係好易，無論免費定要錢

講得好。咁大個人真係唔好幻想

比較唔到
因為無人比佢比較

如果有就晨早手已分 唔洗係度集思廣益

可能係做鴨但女朋友阻止佢
無得發展新一樓一事業

搵事業黎做分手理由男女都屌喇

一係就支持分手
仲有咩好幫？

博屌

由你去玩，去埋怨佢，視佢為阻礙你人生進步嘅藉口開始，佢喺你心目中地位賤過地底泥，咁點解要阻住你女朋友去揾一個更值得擁有佢嘅人

如果你對佢仲有一絲感憐憫，就好應該成熟返少少處理呢一段關係

你不如問下自己，未來仲想唔想佢喺你身邊，想就用初初追人嘅努力去修補一段關係，唔想就俾啲勇氣放手

如果樓主係女人版本
男朋友好廢，想就咁安於現狀
但自己出去搏，分唔分手好？

連登仔：
條仔垃圾！7年連樓都買唔到
飛左條仔佢，一啲上進心都無

但樓主出去玩喎
如果係女出去玩，雞！公廁！

七年之癢

你呢啲仆街咪拖住人地 仲要唔覺得自己有問題

咪就係 你估女人好中意逼婚呀？
唔係樓主條廢J無表示 女仔會想主動提結婚咩
你有無計劃同人結婚都講聲啦
七年啦 條女肯定都等左好耐先鼓起勇氣提結婚

男人提結婚就理所當然
女人提結婚就係逼婚？
屌你老味 香港d男人可唔可以唔好咁廢？

連登仔撚會講下面D野
一定係臭雞臭雞

你想做乜野自己野
係結咗婚就唔做得 但係拍緊拖可以做？

突破盲腸

因為女人生育年齡 相對於男人係短好多
如果你同你條女 大家同年紀 一齊行到58歲 想生仔

咁你會唔會仲覺得你同佢既時間可以用 ‘男女平等’ 黎講？

屌 真係講得好好

Exact7ly
再唔係同條女解釋下 讀書進修希望日後有好d發展機會
你咁上進 佢唔撚係會反對啊
同埋樓主話有錢儲係條女到 應該兩個一早對將來有晒共識啦
而家先黎講呢啲

不如樓主學下平衡下生活讀書工作生活家庭
唔係做乜柒都唔會成功 做人咁多藉口
個個都有自己生活上既難題架啦 睇你點面對姐

其實成個po已經有好多ching講有咩方法解決冇時間嘅問題
但其實只要你係唔想努力嘅
你就可以編十萬九千個理由㗎啦

講到底你都係唔想努力
將自己無法進修、事業一事無成嘅責任推俾女方啫...
你又唔願意認真溝通
快啲分左佢啦，唔好誤人地

交流要産生新既訊息，試下用感性(同理心)同理性一齊講比佢知，前設係感恩而唔係怪責對方

On9之中既on9
父同女權社會下女人有無負到自己應有責任？

你女人其實情緒上疏導下就可以，同理心
令佢明白你無放棄佢

垃撚圾，你女朋友同你一齊7年簡單係浪費時間

屌你老母臭閪仆街含撚死全家啦

你派開帽嫁

繼續啦，個個都搞完玩完就分手，你呢種人越多越好令問題急劇催化，等d人睇下自己做左d乜嘢有趣的人類

女人要嚟M已經唔平等

女人時間係寶貴啲 有咩好坳 一係仇女一係父權 最大機會係你戇鳩 係咪想人咁樣講？